[{
        "ID": 1,
        "Question": "Fatih Sultan Mehmet’in babası kimdir?",
        "TrueAnswer": "II. Murat",
        "FalseAnswer1": "I. Mehmet",
        "FalseAnswer2": "Yıldırım Beyazıt"

    },
    {
        "ID": 2,
        "Question": "Magna Carta hangi ülkenin kralıyla yapılmıs bir sözlesmedir?",
        "TrueAnswer": "Ingiltere",
        "FalseAnswer1": "Ispanya",
        "FalseAnswer2": "Fransa"
    },
    {
        "ID": 3,
        "Question": "Hangisi periyodik tabloda bulunan bir element degildir?",
        "TrueAnswer": "Su",
        "FalseAnswer1": "Azot",
        "FalseAnswer2": "Oksijen"
    },
    {
        "ID": 4,
        "Question": "Hangisi bir dogal sayıdır?",
        "TrueAnswer": "0",
        "FalseAnswer1": "2.5",
        "FalseAnswer2": "-1"
    },
    {
        "ID": 5,
        "Question": "Hangisi tarihteki Türk devletlerinden biri degildir?",
        "TrueAnswer": "Emevi Devleti",
        "FalseAnswer1": "Avar Kaganlıgı",
        "FalseAnswer2": "Hun Imparatorlugu"
    },
    {
        "ID": 6,
        "Question": "Galatasaray hangi yıl UEFA kupasını almıstır?",
        "TrueAnswer": "2000",
        "FalseAnswer1": "2001",
        "FalseAnswer2": "2002"
    },
    {
        "ID": 7,
        "Question": "Kıbrıs Barıs harekatı hangi tarihte gerçeklesmistir?",
        "TrueAnswer": "1974",
        "FalseAnswer1": "1972",
        "FalseAnswer2": "1970"
    },
    {
        "ID": 8,
        "Question": "Hangi ülke Asya kıtasındadır?",
        "TrueAnswer": "Singapur",
        "FalseAnswer1": "Madagaskar",
        "FalseAnswer2": "Peru"
    },
    {
        "ID": 9,
        "Question": "ABD baskanlarından John Fitzgerald Kennedy’e suikast düzenleyerek öldüren kimdir?",
        "TrueAnswer": "Lee Harvey Oswald",
        "FalseAnswer1": "Jack Ruby",
        "FalseAnswer2": "Clay Shaw"
    },
    {
        "ID": 10,
        "Question": "Hangi Anadolu takımı Türkiye Süper Liginde sampiyon olmustur?",
        "TrueAnswer": "BursaSpor",
        "FalseAnswer1": "EskiSehirSpor",
        "FalseAnswer2": "KocaeliSpor"

    },
    {
        "ID": 11,
        "Question": "Hangisi Kanuni Sultan Süleyman’ın esidir?",
        "TrueAnswer": "Hürrem Sultan",
        "FalseAnswer1": "Kösem Sultan",
        "FalseAnswer2": "Safiye Sultan"
    },
    {
        "ID": 12,
        "Question": "Web Hangisi bir hücrede bulunan organeldir?",
        "TrueAnswer": "Lizozom",
        "FalseAnswer1": "DNA",
        "FalseAnswer2": "RNA"
    },
    {
        "ID": 13,
        "Question": "Tarihçilerin Kutbu olarak bilinen dünyaca ünlü tarihçimiz kimdir?",
        "TrueAnswer": "Halil Inalcık",
        "FalseAnswer1": ";Ilber Ortaylı",
        "FalseAnswer2": "Mehmet Fuat Köprülü"
    },
    {
        "ID": 14,
        "Question": "Cristiano Ronaldo daha önce hangi futbol takımında oynamıstır?",
        "TrueAnswer": "Manchester United",
        "FalseAnswer1": "Bayern Munich",
        "FalseAnswer2": "Liverpool"

    }
]